如果女仔話個疑犯就係強姦佢嘅人

你班垃圾連登仔有咩意見？

垃圾，有呢一日先算啦